［突發］元朗唔係今日入！！！！

全部人冷靜[/b]

我明大家嬲到屌曬鬼

信我
大家都係

元朗唔係今日既目標
唔洗再入去
全世界撤退元朗

去送頭冇意思！

留意連登post幾時光復元朗
再full gear同佢地一戰！！！

齊上齊落
唔好自己走去元朗

推爆佢

27號去

唔好出元朗！

留力一齊去！

元朗手足快離開

去又點！！！
佢地都縮啦！！！
今晚警察點解釋！！！！

唔好再流血

你指意警察？
對唔住我冇要過佢地幫

香港人既事 香港人搞返掂

推 一切踩佢場

黑警黑社會同路

根本唔洗諗班狗會幫手

推

元朗手足離開

元朗手足走

唔好著黑色衫

咁搞！！！殺人強姦警察都唔理！！？！！？！
見到立場姐姐被襲擊睇到我勁嬲！！！

好心上環班友走啦！
屌，睇到嬲

元朗唔係今日搞

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

依家入去真係只係送頭 唔值得

邊有洗地鐵車廂咁黐線！！！

我唔嬲
你依家去我又要因為你被人打我更加嬲
咁點解唔將今次憤怒一次過同眾手足一齊報復

元朗人去朋友度訓 我知有家歸不得好慘
但係真係唔好受傷

我都好嬲

手足你地繼續去一樣會被人打

真係唔入元朗，班新界佬真係無法無天

保留今日既憤怒

唔係唔入
唔係今日入

要毫無預警之下
下星期將軍澳，估計鄉黑又會出來
所以將軍澳散後全軍移師元朗
包圍打佢措手不及

屌冇人幫我推

真係嬲！！！！

俾我一定還拖保護女少！！！！

我自己推

唔夠打
個個都想還手

push

屌班狗同黑一撚樣

黐線！！！無法無天啦！！！

記住今日發生既事
留意文宣組
擇日一齊入元朗

無錯，唔好今晚入，聽日後日，甚至下星期，我地夠人先去屌7佢老母個臭西

啱 保留心中憤怒 唔好盲衝

我唔係玩分化

係想保護大家

冇人幫我推

我繼續自己推

唔好入元朗

支持政府收回丁權

好難冷靜

好想入去！
太過分！

咪去元朗!!!

你入去被人打
咁我又要因為你被人打而衝入去
打開機都知道單機唔夠人打
等團隊一齊攻

啱

咪去元朗!!!
元朗打人個班已經走左，咪去!!!

依家應該盡大家嘅能力，起出班牛屎飛係咩嘢背景?之後要佢地成個字頭，所有牽涉嘅生意收皮。

跟從文宣組安排
已轉達意見

咪去元朗

多謝大家推

12:00可以完post了

主要想大家唔好一時衝動就出去

睇到好撚嬲 cls

希望大家明我立場
唔係玩分化

same

推
光復一定要但唔係今晚！
入到去無得走只會困獸鬥！
大家要記得佢地警黑係聯手架

立場姐姐俾人打我好心痛
你地依家出去被人打我一樣心痛

今日去元朗冇意思，的士 / uber 返屋企，請大家少心

大家明就好

街招

燒佢祠堂
dklm嬲撚到仆街

拆佢老母閪祠堂

推爆推爆

元朗對方今日full team

巴打你個建議

元朗狗

今晚唔好入元朗,等明天報晒先...日後先有更大機會

冇意思
要搵啱人報復

真

今晚的確唔適合入元朗，要搵日大家十萬八萬人一齊去，睇下佢哋點惡。

嚟緊！即晚搞！

咁諗就啱

你自己去被人打？

立場姐姐被人打大家好心痛
大家見到自己手足被人都好心痛
我想講
我見到你地被人打我都好心痛

柳俊江 在場指揮 市民 組隊返屋企

元朗手足儘速離開

推！

元朗人 今晚唔好番元朗 狗黑合作

唔好著黑衫

今晚唔好入元朗， 元朗人都唔好入，聽日先番

唔好搞連儂牆

上環手足小心

推
唔好送頭啊

元朗衝突結束 今日唔洗再去

香港地方香港人救

唔好搞了 自救先

等得你光復元朗嗰日 黑社會就唔見哂人
得返班防暴警察出黎打市民 跟本組哂隊

撐，星期六光復元朗

要恩恩愛愛
要低調講野吃喝玩樂
唔好淆底，側邊經過唔好望唔使驚

建國啦仆街
港共政府唔會再幫香港人！

咁樣就縮
仲話自己有社團？

入去搞旺個場佢

元朗著黑衫街坊都比人打，賣樓啦

手足儘速離開

去五金舖補補貨先

入元朗就唔係淨係遮同頭盔喇

元朗樓價帶動香港樓市崩潰

連登頭先用唔到？

係咪流量太高負荷唔到

我相信會過百萬人

但到時就要同時打埋有牌黑社會

預左

鄉黑TG

打埋偽裝警察既恐怖分子

約齊手足先去元朗郊遊

我相信大部分手足已經離開了

唔好入

身邊有朋友想入請立刻制止

仲有機會搞元朗

制止你身邊想入既朋友

push push

警黑識互相配合
B隊在暗出黎打完人
到你想去反擊A隊就在明阻止

堆 時機未到

收到風 真係唔好入

君子報仇 十年未晚

叫你身邊手足全部離開

有朋友去緊全部返屋企

有人係現在勸佢離開

唔係今日 放心 我一定幫你

離開元朗呀屌

咪再入

唔好去『住』

黑社會秩序

今日一係返屋企
一係出來上環

去元朗冇意思

唔好著白衫

離開白衫黨

木人推post我自己推

屌你班人咪撚再入元朗啦屌

祠堂

到時咪去佢地屋企附近野餐囉
唔好玩石仔唔小心掟穿佢地屋企就唔好

聽日入

食屎啦班牛屎佬

屌你老母天水圍又打

屌你老母

睇到火

屌你老母天水圍手足快速離開

天水圍邊度？

黑衫快離開

一樣 西鐵

大家留力 等full gear再光復元朗同天水圍

推爆

天水圍現場

32台有直播

蘋果有直播

Push

天水圍手足離開

不建議留低對戰

元朗班牛屎佬唔見棺材唔流眼淚

搵日拆佢地祠堂

入元朗真係要full gear

光復香港，時代革命！—————————————— 七大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

離開

推, 血債血償

好撚嬲呀你老母

等齊人 full gear 先入去同佢地死過 唔好今日送頭

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

唔係香港島嘅人！
目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔提
一定要今晚煲大佢
平民係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案

722!!!全部入元朗

聽日去!!

屌你老母打黑鄉

同意

拉咗閘啦